其實星火連去citibank開籌款戶口都唔識，係咪仲蠢過我哋連登仔？

定係星火少上連登，明明我哋連登軍師一早認證哂citibank黃到發金都唔聽我哋講

Push

以佢咁account去Citibank一樣會俾人話洗黑錢
一個公司有70,000,000收入要有好周全嘅report

所有香港既銀行其實都唔安全。

citi一定唔會奶共唔肯幫星火囉，話哂全部都係手足血汗錢，你係咪hsbc打手？

block

用下個腦睇多次個cm啦

不割樓主

on9 頭幾樓都係show block user

你知唔知citibank係美帝銀行，美帝撐人權民主出哂名，點會唔安全呀

想係香港搵錢多數都跪
如果唔跪黑警上門拉人封艇，唔好諗得啲商家佬咁有骨氣

咁叫荷蘭賣大麻嗰班過黎開檔大麻都應該得啦

我就唔信citi唔跪黑警會夠膽釘牌上門拉人封艇呀，明明citi從來都冇出賣過香港人又點會跪低唔肯幫星火開戶口

樓主高招秒殺班無腦on9仔同班5毛,好快會大量5毛衝入來咬你

荷蘭東印度公司再臨

少天真
所以銀行都係under金管局規管
你真係覺有分別?
要安全去開離岸戶口

美帝同荷蘭點同呀，你知唔知所羅門幾撐我哋，佢開句聲citi可以揀唔幫星火咩

在商言商, 比你開戶係自找麻煩, 一陣有乜事被逼交資料出黎, 個個都會話你出賣港人, 唔交就政府攻擊你, 我相信全港唔會有銀行再肯比星火開戶, 免得自己做下一個hsbc

關乜事，不如話去瑞士開

星火做野洗撚你教？邊個屌星火就係五毛，邊間公司唔講光復香港就要裝修

嘩屌你老母間間銀行都係咁咁班手足咁辛苦裝修匯豐把撚呀？你依家係咪割鳩前線手足

一開始係連登仔話hsbc安全

開離岸其實都唔太安全
雖知美帝連瑞士銀行既ac都有權封（人地對洗黑錢好敏感
除非有人同美帝單聲先啦

樓主真係好蠢

係得香港做生意，就會受香港法律監管嫁啦。即係拎埋搜查令去你屋企搵你，作為保安（HSBC）有邊個射住都要開門嫁啦。

所羅門一早開左聲撐我哋啦，所以好奇怪點解星火上個月冇咗個戶口都唔肯去citibank開戶口，冇理由佢哋唔識上黎連登取經架喎

假膠

得罪講句
其實啲銀行就算唔鳩理啲狗
最多都係罰下錢
交個中層岀黎提早退休
銀行企硬根本就冇人郁到佢
所以唔好再講咩hsbc無辜

星火喺花旗開戶 花旗一定要受理啊 如果唔係我哋就會吹雞叫手足裝完匯豐之後裝埋對面街間花旗

成日講法律法律，法律係有用我哋就唔使比黑警同政府玩殘啦，咁既法律除左中資同奶共hsbc之外根本就冇人理，唔通遲啲法律話黑警殺人合法又啱喇喎，基本法夠話特首係小圈子架啦唔通又要守？

citi有美帝撐住根本就wfc香港呢啲極權法律，點會為咗守法而出賣民主自由唔幫星火開戶，你都on99

依家講緊人權自由你同我講在商言商？在商言商就可以奶共唔幫星火開戶係咩道理？

所以我都覺得花旗一定要畀星火開戶口 唔理班狗最多都係罰吓錢同埋求其搵幾條友祭旗 （不過唔好係黃絲 否則一樣幫係裝修） 如果唔畀嘅話一樣幫埋你裝修

你個比喻都幾得意，殺人合法化

Citi一定比架喎，話晒美帝銀行最撐民主自由，問題係點解星火唔肯搵citi幫手
（不過都有可能係奶共hsbc見完港澳辦就扣住星火筆錢唔比星火搵citibank開戶口，賤鳩格到呢）

事實係無銀行會肯再受星火開戶，費事做磨心

好似話係奶共匯豐見完港澳辦扣住星火筆錢唔比星火去citibank開戶，正仆街黎

點解咁都上到熱門
你就算去到邊 你户口係香港就under佢套發律嫁啦
佢用佢套法律玩 理得你咩bank

至少仲有citibank一定唔會為左奶共唔幫星火開戶先

樓主應該好細過

傻啦中共搞美資銀行可提升至政治層面 明未？

佢扮野想帶出個意思，間間銀行都係咁 所以唔好怪滙豐 佢係幫滙豐洗緊白架

此post可完

曲到圓

極權既法律根本就唔應該守，citi就算犯少少極權法律幫星火黑警都未必敢搞citi架喎，唔通黑警唔驚citi比狗咬，所羅門又做嘢咩

你知唔知匯豐見完港澳辦之後扣住筆錢唔比星火去citi開戶口？我會幫間奶共銀行洗白你都幾搞笑

下話

有圖為證，有傳匯豐班高層11月19號見完港澳辦就扣住星火筆錢唔比佢去美帝銀行Citibank開戶

HSBC 係人版
唔會再有香港銀行幫社運組織開戶口, 免得自找麻煩
政府要做嘢, 真係有人咁天真以為美國商人就唔跪, 企硬 ?
美國商人先含到雪雪聲... 廸士尼, NBA, Apple...etc
其實612都係用HSBC

P.S. 開離岸戶口係唯一安全方法

其實HSBC 唔做
你覺得CITIBANK 會唔會冒險幫你做

美帝企業點會跪，google 就係唔想奶共主動放棄支那市場，我信citi一定唔會跪會幫星火開戶，話哂美帝最撐人權自由

樓主你太高估連登仔平均智商
其實唔止連登仔, 應該講香港人

6月前開冇人理你, 而家開班狗同港共實搞個間銀行.
銀行奶共都會出手篤灰, 而家個問題係hsbc 有冇主動篤灰, 咪再混淆視聽, 咪推呢d 廢post

Hsbc港澳辦都見埋會唔篤灰？你係咪匯豐打手呀喺度洗白

上面有人真心膠唔明樓主想表達o既意思

有同感

其實如果金管局落order嘅話Citibank會有乜嘢動作可以做到？

其實開公司戶口間間銀行都話易又唔易，講緊係普通公司戶口！因為公司戶口好多規定！又要Search,又要年報！未開過公司戶口既五毛唔好黎話我五毛，最易開既銀行就係中銀，洗黑錢法係世界共識，間間銀行都一樣，匯豐都唔係篤星火，叫佢處理又唔處理，黑警見到有位就入架啦！
*唔撚識野既神探五毛分化撚咪撚回我文！

事後軍師連乞兒都識既.....

Citibank 唔做籌款戶口

話洗黑錢有得唔查？

廸士尼, NBA, Apple 含到雪雪聲喎！
Facebook / Google 都想含, 就算封殺了, 也想含...
只係中共啲條件太辣, 怕入到大陸, 得失全世界,
盲到睇到呢兩間公司極希望可以入去大陸, 兩間公司一直有同中共傾大家都可以接受到嘅方案, 但Trump唔幫手的話, 習帝根本唔會讓步

"咁既法律除左中資同奶共hsbc之外根本就冇人理"
其實香港做得金融中心又有好嘅信貸評級
起碼對金融機構嘅監管條例國際認可 同埋要care
大家wfc 嘅係警方執法

Citi照幫星火開戶唔理ma其實冇問題，如果ma真係釘牌揾黑警拉人封鋪所羅門自然會做嘢

講你就輕鬆
交個中層出黎提早退休
之後再黎搞又再交下一個 又提早退休
不停loop 你估成為popo目標咁撚易俾你走咩連豬

講到好似交出嚟祭旗嗰個一定唔係自己友咁

今期牆紙有冇睇
或者早幾日金融業公會譴責警方果篇文

垃圾中資銀行就係
但HSBC邊有得比
HSBC已經too big to fail
美國搞佢
都係罰錢就算
你香港可以點搞佢
佢要唔理你 你根本吹佢唔漲

google? 你真係google下啦

唔知你真心定假膠
話你洗黑錢 咩銀行都要做嘢架啦
你當自己一休咩 講兩句就過到骨咁呀？
離岸當地個國家都有機會封你艇啦

其實有冇諗過搵solomon幫手美國開戶口

因為好多港豬以為得自己銀行部ATM 先可以o禁錢, 成班用晒hsbc 同恆生, 排隊阻鬼住晒

係開都開Citibank NA Hong Kong Branch, 佢都有FPS, 過數根本唔使錢

你有無去星期一晚個撐星火集會？
有無留心聽金融手足起台上講過d咩？

請問吓開戶條件同香港有乜唔同

美帝公司好多都奶共
例如 Mark Zuckerberg
真係好 depends 邊個老細

( Show Blocked User - 尋飛 )

( Show Blocked User - 尋飛 )

( Show Blocked User - 尋飛 )

原因：ON9

拉

老實講
香港所有鋪都係要跟法律行
係得政府部門先咁亂黎
就算你開間野食店都要行政府個套先開到
你唔跟套法例行遲早都會比人告
星火每日都send咁多錢入戶口
的確有得懷疑佢洗黑錢
hsbc值得用係佢信譽好 系統上值得信任
無話你係黃就一定要幫你
就算用花旗情況基本上都一樣
始終佢唔夠大玩唔起法例
亦都無必要因為你係星火你係黃就要幫你承擔責任
利申 : 睇樓主講野睇得好辛苦

正常人要有Citibank HK 的Cit Gold, 先可以開. Citibank NA 係離岸銀行, 已經算唔使就香港法例監管. HK Branch 射埋錢去New York Branch, 就真係完全離開香港喇.

謝指教

又發現一隻匯豐打手

如果星火識去citibank開戶就好...開埋離岸戶口黑警都唔敢郁佢

法庭都未出凍結令，得黑警話要凍結匯豐唔維護客戶利益保星火走去投共幫手凍結戶口都有得洗白？仲要拉埋citibank落水，都唔知係咪hsbc派你黎

Citi好多中層都藍，citi根本唔會怕交中層出黎

所羅門識好多美帝銀行的，星火出聲一定會幫手

Hsbc未出事前都冇出賣
釘牌拉人其實好閒
樓主其實出黎做野幾耐？點解銀行要為星火做唔到生意坐監？

你傻架？邊間銀行投共出賣星火就要屌架啦，由hsbc凍結筆錢開始佢已經揀咗與香港人為敵，與民主自由人權為敵，明明未有法庭凍結令係可以唔理黑警同黑警打官司保住星火筆錢

Citi 2008年比財政部救完之後, 根本就係美國政府ge 銀行

連登仔點解可以人格分裂到咁 有po幫匯豐平反就話規矩係死人係生 aml呢啲規矩落喺港共手中會淪為打壓工具 匯豐可以無視 跟著呢個po就話星火可以喺花旗開戶口 連登仔就話花旗要守相關法規

講滙豐又唔見大家咁理性

當然可以, 銀行真係做生意搵錢既地方黎, 咁好死比政府封殺都要幫你手爭取民主自由? 冒死幫你佢地無得益架喎.

講咁多做咩，匯豐奶共就要抵制架啦，大把大陸鬼戶口唔搞搞星火，話冇政治考慮冇人信

樓主加速主義 拉

講返事實出嚟啲人就話你係匯豐打手 咁樓上嗰班係咪就係花旗打手

你開幾廿萬緊係冇難度
佢而家開近億資金帳號

一係戇鳩一係分化
勿回

咁點解連登仔一講到匯豐force close咗星火個戶口就唔理三七廿一係都要咬實匯豐先 宜家連係咪匯豐親自篤灰都未知

有咩問題先，星火每一蚊都係香港人嘅血汗錢嚟，美帝出哂名最撐人權民主，citi點會唔肯幫星火

起底block 上一頁

有圖為證，匯豐班高層11月19號見完港澳辦就夾計煮死左星火

洗黑錢法係有問題就要主動報，對比孟晚舟單野都係匯豐睇到有問題，同佢溝通過交代得唔清唔楚都要報一樣，只知道中間匯豐係有同星火溝通處理，係星火無或未及時處理，中間黑警見到位唔入就唔係黑警啦！

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

全post總結:
總之hsbc凍結左星火
啫係出賣手足 理得有無理由
總之唔撐星火就係奶共
我有所羅門大佬照住
唔好同我講其他
美帝最強 無人能敵
星火on9唔開citi戶口 錯
你講要跟法例行 錯
我唔聽我唔理我唔知道
我淨係知hsbc係奶共係叛徒

有多請補充

果班人唔見晒

我係citi 十九幾年客戶
如果我開眾籌，我都唔會揀citi
因為你哋有籍口係「過數唔方便」所以唔捐

你係咪唔明？而家係邊個執法？你執法？美國佬執法？港共要執法銀行要跟regulation做嘢，唔好話職員可以唔做。
唔做港共咪可以釘牌，美國佬唔通即刻射兩枝導彈嚟示威？

港共點會敢釘citi牌，美帝有人權法，咁大間citi都釘牌到時所羅門一定會做嘢囉

咁撚勁不如你去開個基金囉

完全冇任何指責星火既意思，只係好奇點解星火唔揾出名黃到發金既cotibank開戶口，佢哋係咪唔知咩叫黃色經濟圈，點解會用奶共hsbc戶口架

你唔一早提佢地？

連登5毛已成為主流
燒狗車正皮得2000，燒大貓有5000幾
我都唔知原因大貓比班恐怖分子罪大惡極

Blame the victim

咁你都唔明成件事背後個國家機構勁到點樣
尋晚有「高層」解釋post就成廿頁潮文化佢嘅post，你話真係咁橋連登仔突然時光例流mode集體玩潮文喎

因為mon post keyword無citi

咁我承認我冇諗過有輿論機器呢樣嘢嘅 因為連登仔本身都係人云亦云 我有時都分唔清係真心定係輿論機器造出嚟

佢呢啲叫高招？係無腦呀!
大貓係脆咗，所要係要幫襯下佢

但係citi under HKMA 之下
班狗做野未又係會比料!
一係現金， 一係海外户口。
要用錢先放返香港

Citi自從2008年後係under美帝架，匯豐打手又想抹黑citi

你Citi ceo?

毛都未生齊就咪撚講到啲事咁老定啦戇鳩仔

人地都係按本辦事 黃？ 戇鳩

曲到直

你匯豐ceo?

屌你你訓左幾耐呀，我哋連登仔一早認證哂citi黃到發金喇喎，你話citi會按本辦事唔幫星火到底咩居心

老老實實個戶口做啲咩大家心知肚明無謂死雞撐飯蓋
比人打壓都正常

邊有國際企業會撐示威者架
自己開間兒登銀行喇

如果citi同你玩抗爭，違反regulation，你估佢喺全球仲使唔使做生意？到時姐係俾個信息其他國家，我而家就係明刀明槍玩美國霸權，美國佬唔會咁樣樹敵

幫人道抗爭基金開戶口邊度會違反regulation呀？美帝撐我哋都黎唔切啦，你有冇睇國際戰線所羅門幾撐我哋

依家有citibank用又唔使開新銀行住，等我哋懲罰到citi上左軌道先開都未遲

匯豐咪一樣比hkma監管 你都識講citi咪一樣會畀料班狗 啫係跪啦 點解淨係裝匯豐啊？ 一係兩面都裝 一係兩面都唔裝

are u on9

係

exactly
and even offshore acct wont accept it actually
they are even more cautius on possible money laundering
the probably need to set up some fund like 612 eventually

有圖為證，有傳匯豐班高層11月19號見完港澳辦就扣住星火筆錢唔比佢去美帝銀行Citibank開戶

明明係奶共hsbc扣住左星火筆錢唔比星火去citibank開戶，拉埋citi落水做乜

Aml policy只係港共用黎打壓人權民主既工具黎，美帝銀行citibank我地認證哂係黃到發金，一定會企民主自由呢邊架喎

千祈唔好裝埋citi，citi係唯一一間會企香港人呢邊既銀行

樓主 我幫咗你覆樓上咁多個po 唔使再用呢兩張圖覆我啦 我已經唔知見過幾百次呢兩幅圖

唔用呢兩幅圖唔得，一係要推比多啲人睇！
尤其係我兩個best friend思覺脫同Peter攞料，佢哋同我一樣咁撐citibank

和你貼 連儂廁

其實應該賣產品收錢，出件T 賣錢或者收習黃店產品卷賣出去，咁樣係交易先容易搞，而家現金數又多又㪚，有人十幾萬，有人一百幾十，死緊。我朋友做網上生意全部入數二三百一個月100單都比人取消左公司戶口

其實citibank肯用黃絲藝人軒仔做代言已經表明哂立場啦，依家黃絲藝人已經越嚟越少好似軒仔咁雨革開始已經一路撐我哋，有圖為證：

樓主中學雞唔好怪佢
依加已經唔係黃定藍嘅問題

真係咁天真？

咁係咩問題呀大學生

[白宮聯署] 制裁匯豐 刻不容緩

G持制裁中資紅底奶共hsbc

未用過Citibank 先咁講，我Citibank 囉30萬cash 出黎俾人留難

呀大佬
未出事前
HSBC同CX不嬲都係香港人引而自豪.代表到自己地區既公司黎架喎

求開多個petition呼籲香港花旗或者美國花旗一定要畀星火開戶口

我係幾個post 問過都無人理我
其實"未出凍結令就唔俾過錢"e 單野係邊個吹出黎
咁大件事成個月星火都唔出聲，就係要靠不知名金融佬放風？

其實有冇人諗過係瑞士銀行開戶口？高官洗黑錢都擺喺嗰度，重有更安全既地方？

冇可能，你係咪冇講光復香港時代革命，我哋連登仔一早認證左citi黃到發金，如果個teller知你係黃絲一定唔會留難你，好多巴打都開post講過citi前線好多黃你可以睇返

瑞士未必會幫我哋，美帝出哂名一定撐人權民主，你睇所羅門就知

11月19號見完港澳辦都仲唔知匯豐奶共？嗰陣就應該揾citi幫手開戶口啦

得罪講句
如果hsbc 8月開始查星火，到12星火俾警察凍結acc 都仲關hsbc 事既話
星火未免太忍得la
我戶口如果有7萬蚊俾hsbc 無理凍結幾個月我都會搵蘋果立場la,何況7000萬

其他唔知但匯豐班高層11月19號見完港澳辦就同港共夾計煮死左星火

總之萬事小心啦，比匯豐知你係黃絲你嗰7萬蚊隨時十年八載先拎得返

pull

你知唔知去銀行開新公司 account 有幾撚難？....

On9 都比作上熱門

拉

最安全當然係USDT
邊個仲咁撚戇鳩叫人用銀行?

奶共紅底中資銀行匯豐都開到，你同我講美帝銀行citibank會開唔到係咪講笑

個人戶口都俾佢周到仆街啦

tether coin 萬歲

咁即係話勇武手足做錯了，燒左根本唔關事嘅滙豐，準備道歉啦

話明核彈都唔割，你條匯豐打手依家割鳩前線手足咩意思

邊撚到割呀
我淨係講唔好以為citibank就安全
你中文係咪有問題

我只係根據樓上啲人講嘅野去判斷啫。
樓上啲人全部割曬手足？

仲有我地每次都會因為前線做錯而道歉架啦，你幾時做左藍屍警犬咁做錯唔道歉？
搞錯舖頭道歉過，搞過巴士道歉過，幾時冇道歉過？

見埋港澳辦都唔搞得，搞左要道歉？你知唔知樓上幾多五毛滲透連登唔想我哋搞奶共中資紅底匯豐呀小朋友

無人講過citi黃到金囉
連登仔吹citi純綷因為係美資先吹奏
citi亞洲區班高層咪又係蝗種多
咪撚鳩開膠post得唔得？？

你條匯豐打手唔好亂講，好多巴打開過post話citi前線好多深黃，而且citi係美帝銀行，點會唔撐自由民主唔幫星火

咁你自己開銀行囉

如果當地政府知個戶口係支援人道救援工作都會封？

Citibank連卡數都亂收
我就對佢冇信心
間間銀行都咁閪
以後一出糧 撳曬啲錢放床下底算

應該用現金？？？

最慘星火唔係啞嫁wor
之前有人話星火唔負責法律開支星火9秒9出黎澄清
反而俾hsbc 迫害左咁耐到e 家都唔出黎屌hsbc?

超，裝你修就裝你修咯，你邊撚個要聽你講。話明攬炒一定係無差別。但我有時就唔明，又話攬炒，又話黃色經濟圈，咁講到明攬炒 仲搞咩經濟圈。香港人覺悟唔夠，自相矛盾。應該就要無差別打人放火，搞到啲人唔敢出來，咁就攬炒成功咯。

USDT not safe

真係要用就用其他

TUSD, USDC

唔好聽佢亂講，得極權政府同極權銀行好似hsbc先會封呢啲戶口，你有冇聽過美帝銀行會封抗爭戶口，有既話所羅門仲唔做嘢咩

hsbc主動篤灰

一邊話革命一邊又話銀行要守極權政府hkma訂既aml守則，笑死人

巴打心水清，明明有圖為證匯豐班高層11月19號見完港澳辦就夾計煮死左星火

左一句所羅門。右一句所羅門
好一個所羅門大台

hsbc自己都知道承認係銀行發現有問題所以舉報

曲

黑人問號? 我抹黑citi?

有無讀過書？有無做過金融業呀！有無睇過啲SOP/ guidelines 呀?
間間都係咁做啦！ 識唔識分regulatory authority 同 shareholders 係有分別呀!

得喇得喇唔使再幫匯豐洗白，所羅門都話要制裁匯豐，所羅門都冇讀過書

成個post啲人個個都淨係識抹黑citi洗白匯豐，中共五毛滲透連登真係好成功

樓豬好波

天下烏鴉一樣黑 匯豐花旗一鳩樣

話口未完又有奶共紅底中資匯豐打手抹黑citi

其實我係中銀打手

我哋連登仔依家集中搞緊奶共紅底中資匯豐，中銀都冇出賣香港人，幫匯豐洗白做乜

最撚柒鳩閪醒係你

屌 仲以為講緊我添 不過唔緊要 咱們中銀是很歡迎星火到這邊開戶口的 到時候星火的錢就是咱們黨的

歡迎星火同胞到這邊兒開戶 咱們做了一個優惠特為星火量身定做 只要籌到了7000萬 咱們就會邀請同胞到中南海一遊 為免向隅 欲開從速

原本中銀係咁撐香港人既，唔反中銀喇

我都係跟連登仔學嘢架咋，連登仔一早認證左citibank黃到發金，唔撐佢唔通撐奶共紅底中資hsbc?

咁梗係啦 星火呢單嘢幫咗我哋國企轉移視線 由打中資變打匯豐 黨就梗係要好好獎賞星火同埋一眾連登仔

其中一個大股東係中國平安 唔洗睇相都知結果啦 搵幾間ibank開離岸仲直接

巴打心水清，有冇好介紹比我哋同星火學下野

一定？

如果係citibank嘅話一定唔會cut星火戶口

重點係佢話懷疑星火ml 筆錢唔知扣幾耐

一早話中共當連登仔狗咁撚，轉移晒視線，成班連登focus 晒係美心,hsbc呢個中,外資，中資咩事都無

佢唔幫星火所羅門會做嘢架啦，citi一定驚所羅門多過港共，而且有成個美帝back up citi，citi點會唔企自由民主嗰邊

起碼都一年半載，如果到時黑警+黑官+奶共hsbc夾計煮死埋星火直頭可以沒收筆錢